足球料，不中不收錢

每晚有1-2場重心足料
穩陣單場，月入可過萬⚽️💰

你老母做雞也可以月入過萬

唔撚中唔收錢
咁撚委屈你？

你all in唔會仲好賺？做乜益我？

加Tg可免費試料

幫我出住先,中左再扣返OK?

放低一場 海倫芬

只玩朝早波 附真飛。

我足球料，中左都唔收錢，自發性付款 想比料就比料 有無人跟 8成勝率

不中既話我咪輸錢
樓主你on撚9?

下下中你駛撚收錢

樓主當人傻
兩邊分別比兩個人咪賺硬
我都識玩啦

樓主pin依個

海倫芬
希望大家然左同女朋友食餐好既

月入過萬好撚多，好撚大數目啊

2020 年啦 仲有你依種on9 騙徒

去鄉討搵食啦

信樓🐷呃人可月入過萬

輸埋份情人節禮物

幫禾落10幻蚊利記win, 中左扣返, thxx

0比1 輸左WOR

你係到貼中條過關即刻入錢俾你洗又點話